受傷漢到伊院求醫 警方指事主停車期間有人開槍

受傷漢到伊院求醫 警方指事主停車期間有人開槍

一名男子懷疑受槍傷到醫院求醫。警方說45歲男事主胸口受傷，凌晨自行到伊利沙伯醫院，警方懷疑他胸部的傷口是槍傷。

警方又說，案發期間事主駕駛的汽車，在柯士甸道與廣東道交界停下，有人駕駛電單車，向事主開槍。

凌晨時份，伊利沙伯醫院門外有一部車身多處受損的白色房車，車上無人，駕駛席的車門打開，警方圍起封鎖線調查。

大批探員及警員，凌晨到柯士甸道與童軍徑交界位置調查，當中幾名警員在行人路排成一行，緩步向前推進，並用手電筒照著路面搜尋，又在行人路旁的花叢仔細搜索。期間，警方在路面用「雪糕桶」遮蓋估計是一個彈殼的物件。

條班狗又做野